家居寬頻報價 (唔要和記)

請出招

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費

用緊HKBN 200mb + myTV super 再送myTV Gold $198, 歐聯歐霸果D都睇到, 爽YY , 有人推薦再抵D，會有$200 賬額回贈 (CHENGKH90314)

HKBN 可以上網check價:

新客係7月29號前轉過黎用我個推薦碼登記可以一齊抽獎, 有成2萬份獎, 仲要即抽即中的, 我勁想中iphone XR !! 同埋有$200 賬額回贈架~ 記得用我code (TANGKW36084)